其實只要唔諗結婚生仔，人瞬間變成一條鹹魚

Never give up!

正常
得閒睇av打下飛機又一日

人生美好的事物輕易放棄嗎